李文亮既死根本係因果報應，係抵撚死！

品葱好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，果然支那人冇一個係無辜。

Agger

冇錯，又有機會喺佢哋自己內部整到啲小風波出來，死得好同及時 你話我涼薄都係咁話

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

唔洗connect支那
但上面愈亂愈好

與Barry Lam一樣，係埃及嘅長子嚟

是撚柒但啦 我又唔係耶穌 分乜春
想激起啲人怨氣芝嘛

其實大陸人好慘
接收唔到外面資訊被洗腦
岩岩打機先同大陸仔傾計
佢真係乜都唔知
係咁問我新聞

因果報應, 支那人沒有一個是無辜的

推